發唔發覺啲做書店嘅人個格好閪

扮出嚟，為衰格而衰格